其實有冇人on9得過back up佬

達哥都冇公開件事 佢反而自己出黎嘈 仲以為自己有道理
結果搞大件事 變到全世界都知佢d仆街野
條撚樣係咪睇錢睇到傻撚左 少少事都觸動到神經咁
唔係自爆佢仲可以呃錢呃多一段時間
anyway 食屎啦backup佬 屌你老母呢幾年搵埋搵埋肯定幾十萬
日日backup 好撚過返工做狗 咁都唔撚知足
你一直都做緊仆街野 達哥隻眼開隻眼閉
但你厚面皮到去屌返人轉頭果下先好撚野
最尾出黎自爆真係抵撚柒死你個on9仔